<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">NAKOSTAR</string>
    <string name="intro">Hi, zodiak kamu apa? Yuk, ramal dirimu!</string>
    <string name="name">Nama</string>
    <string name="zodiak">Zodiak</string>
    <string name="pria">Pria</string>
    <string name="wanita">Wanita</string>
    <string name="ramal">Ramal</string>
    <string name="Virgo">Sebenarnya di pekerjaanmu yang sekarang kamu bisa mengeksplorasi lebih jatuh. Beranilah bertanya pada rekan kerja atau atasan. Ini akan membuatmu semakin enjoy dalam bekerja</string>
    <string name="Taurus">Akan ada kesempatan bagus yang ditawarkan padamu. Jangan sia-siakan itu. Tapi ingat juga untuk mempertimbangkan baik-baik pro dan kontranya</string>
    <string name="invalid">Tidak boleh kosong, YA! Serta perhatikan penulisannya ^^</string>
    <string name="about">TENTANG</string>
    <string name="apps">"NAKOSTAR merupakan aplikasi yang dikembangkan oleh Anak Kos dan Star yang berarti Bintang\nMerupakan sub aplikasi dari NAKOS\nAplikasi ini hanya sebagai hiburan semata untuk meramal diri berdasarkan zodiak atau bintang\nAplikasi ini untuk memenuhi Assessment 1 Pemrograman Perangkat Bergerak 1     "</string>
    <string name="copyright">\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n© Hak Cipta 2024 Andre Putra Pratama\nSemua Hak Disimpan</string>
    <string name="kembali">Kembali</string>
    <string name="notifikasi">Notifikasi</string>
    <string name="bagikan">Bagikan Keberuntunganmu</string>
    <string name="percaya">Aku Percaya</string>
    <string name="tidak">Aku Tidak Percaya</string>
    <string name="next">Lanjut</string>
    <string name="home">Beranda</string>
    <string name="notif">NOTIFIKASI</string>
    <string name="andre">Hi, aku Andre Putra Pratama\n6706223156\n\nAku developer dari aplikasi NAKOSTAR</string>
    <string name="gambar">Gambar</string>
    <string name="hasil">%1$s seorang %2$s</string>
    <string name="Leo">Sifat kepemimpinanmu tidak boleh membuat kamu meremehkan orang lain. Hargai orang lain seperti mereka menghargaimu. Setiap orang memiliki kemampuan dan kapasitasnya masing-masing</string>
    <string name="Capricorn">Karena kerja kerasmu, sekarang bisnismu menjadi lebih sukses. Tetaplah berusaha semaksimal mungkin untuk membuatnya lebih dari sekarang. Buat target-target yang ingin kamu capai dalam waktu dekat</string>
    <string name="Sagittarius">Kamu perlu tahu kapan harus serius dan kapan waktu santai. Jangan mencampur situasi dan kondisi saat di kantor. Ini bisa menjadi bumerang bagimu</string>
    <string name="Aquarius">Jangan biarkan kamu diremehkan terlalu lama. Buktikan pada mereka yang merendahkanmu dengan kesuksesan di proyek yang sedang kamu pegang. Buat atasanmu meilirikmu</string>
    <string name="Cancer">Akan ada masa dimana atasan melihat potensimu. Jangan menyerah dan berusaha semaksimal mungkin. Percayalah akan ada promosi jabatan yang menunggumu di masa depan</string>
    <string name="Scorpio">Jangan menjadikan jiwa kepemimpinanmu untuk menggurui orang lain. Percayalah pada kemampuan rekan kerjamu. Seperti mereka juga percaya padamu</string>
    <string name="Gemini">Kamu sangat ambisius apabila sudah bicara tentang pekerjaan. Kamu sangat menggebu-gebu dalam mengerjakan pekerjaanmu. Jangan sampai ini menajdi bumerang bagi diri sendiri</string>
    <string name="Libra">Carilah peluang pekerjaan baru lewat teman-teman lamamu. Pekerjaan yang tidak membuatmu melupakan dunia. Sesekali carilah infonya di website perusahaan-perusahaan impianmu</string>
    <string name="Pisces">Suasana lingkungan kerja berpengaruh besar pada mood saat bekerja. Buatlah hubungan baik dengan rekan kerja dan atasan. Agar selalu enjoy saat di kantor</string>
    <string name="Aries">Kamu mudah bergaul. Sehingga tidak menemukan masalah saat beradaptasi dengan lingkungan kerja baru. Banyak rekan kerja yang menyambut baik kedatanganmu</string>
    <string name="developer">PENGEMBANG</string>
    <string name="pemberitahuan">Tidak ada pemberitahuan</string>
    <string name="template">Hi, aku %1$s zodiakku %2$s sudah mencoba aplikasi NAKOSTAR.\nYu, cobain ramal zodiakmu.\nDownload aplikasinya hanya di PlayStore dan AppStore.\nJangan lupa follow Instagram developer NAKOSTAR!\nDi https://www.instagram.com/_eindrew</string>
</resources>